[長文] 唔好灰心，可唔可以入黎聽我講個故事，可能救返poly手足

第二次世界大戰之後 德國被一分為二
當年史太林就想係西德手上奪回西柏林
但礙於美國既壓力 唔敢直接攻入城內
然後蘇聯開始封鎖西柏林
蘇聯採取左四面包圍，斷絕城外既一切補給
一心就係想你城入面彈盡糧絕 城內人民精神崩潰
然後自己出城投降，令東德全面接管西柏林

於是美國 法國 英國同西德組成一道空中走廊
每日以軍機空投物資 去養活城內所有人民
更加係心理上面話比佢知
城外既人根本一直都無離棄過佢地
結果 城內被包圍既人個個軍心大增
與城外既西德一同對抗極權
慢慢 西柏林城內物資充裕
唔再對蘇聯既封鎖產生畏懼
最尾 史太林明白 再圍落去都無咩意思
只好放棄柏林封鎖計劃

故事講到呢度就完
你地覺唔覺得 故事入面既西柏林同今日既理大好相似？

我想表達既就係
而家入面既手足唔好諗住突圍住
我地需要做既 就係對城內既人給予充份既援助
今日我地雖然做唔到當年既軍機空投物資
但係我地可以利用航拍 去運送食物同醫療用品
而家全世界睇住 警察都講明無意攻城
反而我覺得呢個係一個文宣既好時機
係twitter 將今次件事打造為2019年版既柏林封鎖
吸引外國同情 有咁大搞到咁大將件事
有幾咁煽情講到幾咁煽情 幾咁感人講到幾咁感人
損害中國既國際形象
外國左膠最受呢一套

當呢件事變成一單國際新聞 咁popo就會有所忌憚
圍到咁上下 佢地覺得再搞落去都唔會有咩效果
就會放棄包圍策略
危機就會迎刃而解

希望你地花少少時間睇下
我mon post已經成日無訓過了
希望幫佢poly既兄弟

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推航拍機！

推

推 圍又圍唔到 攻又攻唔出 唯有支援！

推
有冇人有航拍機啊😭

幫手推上熱門唔該

正常航拍機 應該被人封左

要搵高手改裝
解除禁飛區同提升負重

運嘢食入去

Push

投呢個

航拍 快快快

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

pishh

pishhh

航拍運能量棒

輕，高熱量

值得推

推呢個

首先你要有物資空投...

721 831 101 1111

甴近平

721 831

純粹討論下舊新聞： 深圳海關偵破一宗走私案，集團成員利用航拍機在深港邊境「拉線」，再用纜索穿梭運送貨物。

全人類去1200灣仔絕地一搏救理大
【反敗為勝，絕地一搏】教理工

會對住部機開槍

封左？

有人故意放大返工情況
埋大人同我打起精神
唔打算嬴點可能嬴

除左空投仲有冇其他方法可以偷運到物資 而家係全方位封哂？

推..

我記得bob叔同大J都有航拍

再推

封晒 得空投呢個辦法

三推

講就易 其實好難嫁

試一試

除咗航拍機, 仲有咩曉飛架?
唔好限制想象力

PUSH

push

Tui

除非美國出手 否則冇計

大陸有人用航拍運隻雞都得啊
香港人出黎啦

up

Up

可能好難啦 我唔知 未試過
我淨係知 如果乜野都唔試就一定唔得

航拍!

pish

pish啊

［理工圍城］硬爆唔到出去就軟攻苦肉計

推
我地做過香港版波羅的海之路
再做個香港版柏林空投
有幾煽情得幾煽情
用過去呢半年咁多例子講明香港警察係絕對信唔過
唔係唔肯投降
係投唔投降都會受不人道對待甚至死

推 救人啊

推 求有航拍機既人幫手 再唔係有冇人眾籌買航拍呀

popo就會有所忌憚??? NEVER!!!

but I'm willing to try any methods !!! T_T ............

Pushhhhh

推啊 咩方法都盡做

維持內部糧水供應
外圍不斷騷擾

P牌無力都要一推
我地真係無放棄過任何一個係poly入面既手足

航拍！FA物資！糧食！

救人

咩都要試

一個一個靜雞雞走去搭火車

會唔會被射落黎

求求尖咀手足打爛啲火警鐘

推呀

趕唔趕得切，假如佢地真係決定只圍不攻，就或者有時間

「最尾 史太林明白 再圍落去都無咩意思
只好放棄柏林封鎖計劃」

黑警會扮撤然後伏擊

唔試一定唔得
試咗都叫做過

寧願嚐到失敗感到遺憾
都唔要後悔當日無做過

推推推

無人機出場

有咩無人機送到貨

未必打到咁高 航拍飛高d應該就ok

除左負重航拍機外，其他私人直升機都係以百萬起計 軍資緊俏……

所以我地要多d外國記者幫手
呢樣野要靠twitter文宣組既手足

講得好！ 空投！

今日我地雖然做唔到當年既軍機空投物資
但係我地可以利用航拍 去運送食物同醫療用品

而家入去紅磡得返兩條路
一條經何文田一條經機隧
呢兩條路都有咩事被節的話, 紅磡就會完全同外界斷絕

我地要將poly之圍發大變成紅磡之圍
popo就會被迫調配應對
咁popo就無得企係到等贏

時間無多,幫手推,快
唔好只係呢到推,要去埋tg去fb廣傳[

你諗到就請提出thx

風爭

理論上應該唔得

好文

搖控直升機？

推！

集思廣益
想象力帶領我地又六月走到依家

其實宜家初左斷水斷糧外 手足都太多受傷 無first aid無醫療用品頂唔到太耐 陸續送頭 除左議和 真係要靠外援

再唔係投石器扔入poly?

你老母 咪撚再出啲浪漫主義post

PUSH!!!!

警告：
航拍機除左可以空投物資
航拍機仲可以定點空投火魔法

千其唔好咁做，要小心使用

好少可以帶重野

捱左成晚真係無精神
有無手足可以幫幫我救佢地
比我斟一陣

除咗咁，我淨係諗到大概1米乘1米嘅小型遙控飛機，燒電油嗰隻

好難打...
當然唔排除佢打到

This might actually be able to help.
Don’t come out... popo will over power you.

Stay there and wait for backup

放紙鳶得唔得 負唔負載到一啲有用既嘢 e.g.藥物？

推推

求下大家救佢地
唔好放棄佢地 真係求下大家

唔係唔得,但係應該運唔到太多嘢,可能一次一兩支水咁

推
求下大家救poly

想救人一定要有籌碼喺手 (快入）

呢個可以，再加上手足對poly的守護解釋成對家的守護

pi

Pish

同埋義士既心理防線有機會因為劣境而被擊潰 只希望poly內有有能力既領導級人物 可以穩定軍心 內部不散渙係當務之急

推
我地做過香港版波羅的海之路
再做個香港版柏林空投
有幾煽情得幾煽情
用過去呢半年咁多例子講明香港警察係絕對信唔過
唔係唔肯投降
係投唔投降都會受不人道對待甚至死

係附近天台用丫杈射啲沖劑得唔得 一人一個丫杈
夠唔夠力

其實遠程送嘢入去唔算參加咗個非法集會，暴動都一樣告唔成
有咩罪行會可能觸犯？

多D人，密D手

食物 水

飛索？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

幫手推

啱
硬閘出黎會係再一次慘劇
我地而家要諗係點樣令入面嘅人可以生存落去
長期圍城我地可以用黎做文宣

本身有幾多個玩航拍又肯參與
可唔可以出教學要係邊到買買咩型號先合適？

水入面水喉水都要飲
送enery bar/保暖錫紙入去

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

乜都要試下

其實
如果入面缺水缺糧加有人重傷
政府可以唔俾外界送物資入去？
而家民記應該要開記招要求送野入去？
人道問題。。。

推 唔錯嘅想法

投石器，巨型橡肋

P

航拍航拍

有冇人有航拍機幫手？

班狗實拆你
應該反而要同政府bargain
人道危機 唔可能活生生病死餓死入面嘅人

去高處用航拍機比條wire 入面,之後掛D野入去？唔熟地型9up

開Post

除咗諗自己嘅方法送野入去
民記議員應該從bargain着手
人道問題冇可能活生生病死餓死入面嘅人

中大架投石車有用la

Push ah

推 送物資

搵金主拎十萬八萬去紅磡，尖東天枱灑散街制造混亂

推爆佢

無人機飛到幾遠？

出黎大撚把人，快出

台，如果多人為錢去執，有無得諗

除左係天上飛之外點解唔可以就咁行地道？

理大手足 我地無放棄過 請你地一定要堅持

要揾人揸直升機入去先有用啦

推！！ 反正都無其他辦法！！！

呢個要推，希望入面嘅手足都見到

人地有飛機，我地乙

文宣接力

推！！咩都試下！！

p牌推唔到屌

心繫手足！！

陸路已經行唔到入去

非常之好嘅提議
推

有冇人有航拍機幫下理大手足😭😭💔

要推!!!!!!!!!!!!!!

全港行動 救poly手足

航拍機啊啊啊啊啊啊啊啊！有無信得過嘅組織可以捐錢? 但要快

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

有冇人知咩航拍機有用？
畀link我即買

呢個諗得過

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

覺得有用，推

有 但係地道需時耐

理大校長滕錦光發表錄影講話
：「會陪願意離開的人到警署」

推 集中呢度研究

［集團在深圳市羅湖區羅芳村近邊境位置，租用2個較高層大廈單位，趁午夜至凌晨5時拆下單位窗戶，利用無人機拉纜線到數十米外新界北區蓮麻坑村一間村屋 ］

有無辦法可以牆外牆內用鋼纜 或 一大塊勁長既布

用航拍機將個繩頭飛入去

組織一條輸送帶

將啲物資好似滑梯咁跣入去

入面同外面既人互相接應下

至少搵到最急要個幾樣

我係諗起其他地方物流運輸既空中投件同收件方式

拋磚引玉，我淨係諗到呢樣

可以諗諗 push

完全一模一樣

pushpush

老實講對家換左個人 換埋個軍事 宜家好明顯係要零損失既速攻 十八區開花同罷工其實有幫助 但係我地啲精銳部隊係曬poly

場戰爭今晚就會有結果

有用就做！

Push please try anything

巨型牙叉？

幫推

歷史撚

我就係要呢啲正能量

大j 幫手呀

用航拍機拉繩

氣球！！！

航拍機師要人

氣球！！！
氣球！！！
氣球！！！

再轉駁粗繩，唔係負重唔夠，距離一定會比你想像更長

推不放棄任何方法同任何手足

岩呀 屌你 支持撚住呀

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

大家街坊look，2人一組，係附近為城市為呢片土地開花祈禱有冇用？

又冇超過3個人，又冇衝擊，唔好話我地擾亂秩序

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

入去降落埋都得啦
降落點:
E core 天台
A core 草地
一係上正門空地

我諗要搵定幾條路 唔洗爬咁高入到campus

推 穩定軍心 又可以幫到poly手足

推
推
推
推

tui

可以先用航拍吊條輕既繩，入到去接應左再駁條粗既，慢慢拉走幼繩同換成粗繩，然後夠力運一箱箱既物資，咁就唔洗一開始改裝部航拍，又可以低調小小

黑卡持有人係咪可以叫直升機私人飛機運野入去

點都唔可以放棄手足們

要有一部加左payload release嘅drone.唔係一時三刻會搵到。同埋技術上最可行都係要用DJI果D機。Mavic吊到幾百gram, inspire 1吊到1-1.5kg。全部二手幾千蚊有部

推！有得諗啊，佢哋唔敢攻入嚟，只要裏面有足夠食物同藥物，撐得幾耐就幾耐，然後等國際聲援

問題係有冇人真係可以用航拍機運物資入去先？

推呀
手足頂住!!!!!!

同我提出既一樣

推！有得諗啊，佢哋唔敢攻入嚟，只要裏面有足夠食物同藥物，撐得幾耐就幾耐，然後等國際聲援。

不過問題係有冇人真係可以用航拍機運物資入去先？

歷史會一直重演
我地要寫好我地嘅歷史呀

依家仲有冇邊度可以買航拍機

push pls

航拍機點買

我好想送物資俾入面嘅手足呀！！！！

推啊
要再創造奇蹟啊

南亞大軍出來未?

用氦氣球負重吊物資,普通航拍機做導航會唔運到多啲野?
咁個航拍機就可以唔洗負重咁多

101

我好想送物資俾入面嘅手足呀

救人，搵方法掉物資

有計
推

挖地道

google map distance 計算（直線）
康宏廣場 60米
紅火停車場 150 米
大酒店 300 米
愛民 500 米
新 hall 600 米

推！！手足唔好硬碰硬住

唔可以太遠，太遠好難控制，要限係50至100米內，要睇下呢個範圍內有無可行既高位

Strong post lm

係希望有
尋日已經見到空投post
但有人話普通航拍機無可能
仲有無其他辦法？

[正視聽] 小心風向撚

冇人睇到 開post啦

有無航拍機試緊啊
Shut up & take my money

入面suppose未斷水 canteen有水喉
輕既糧食航拍機有無可能？

soyjoy真係好撚輕
anyway航拍機手足都要小心
唔好落單

氫氣

你點控制佢方向😓風吹一吹就吹走了

推 需要知道入面情況

香港人唔會放棄你地！！

你唔可以用大陸DJI 一定比人鎖左區
有冇大uplift 既航拍？
同埋要有要諗埋個distance

眾籌租呢個，中間空投物資落去得唔得？

至少要比入面手足一D希望

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播
裡面斷左網?又好似唔係

快做

先飛架航拍機入去，試下 popo.反應

搵王敏德求救

圍城 絕食 訴求 =64 2.0

Push2

一定要諗方法解決物資問題

推呀 有冇人有航拍機！
求下你地借用

Bob叔有無直升機

除咗航拍機，索性風箏紙飛機都出埋啦
物理性飛機一樣得呀

熱氣球

推 先援助 但可以點幫

物理撚，負重1kg嘅紙飛機有無可能

岩!

推 有航拍既幫手!

幫推呀 行動post up

好idea.

點樣減低航拍機被擊落機率同埋成本問題？

比全世界人知，香港發生左件荒謬既圍城/屠城記，共同關注事態進展。

開新post

唔止要講救人，仲要講點救

好撚大工程 推到有人識做

咁popo就會有所忌憚

push ，航拍機送物資

推 送物資入去！

堆

係時候要籌組空軍

點做？

要諗方法送物資入去

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

幫手推，希望救到理工入面嘅人

手足支持住

同意 推！

支持

保證手足暖飽同物資先

搵poly一帶嘅水管圖 利用水流送物
但需要大量人力物力 仲要有人識水流方向 拆水管
真係諗唔撚到啦

航拍機呀！試下先啦 咩方法都試啦😭😭

推，你好似點燃番我一啲希望

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少200萬
唔敢入校園(所以要圍而不攻斷其糧草)
現時所有精良武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可以打100個都得，但係D大型武器(eg水炮車)係晒埋大。只要我地圍攻D佢地唔可以唔救既地方，例如狗聯辨，或各大狗，而家係最佳時機，因為佢地人手去晒埋大，佢地唔可以唔分兵去救。

黑警心臟麻痺

，

丶

投石機運物資有冇得諗

或者係附近大廈天台，用無人機連條繩入poly，用高低差運動資入去。

飯團?有肉有飯

手足搵間房收埋自己 控制傳媒
然後等良心傳媒運藥運食物

推，航拍機

Push!!!

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

如果你黎條橋係今朝大規模拘捕之前post，你話幾好呢...

連登業餘航拍gp
可以搵到啲有機嘅人

推呢個
麻煩各位有航拍機嘅幫幫手

開新post比多啲人睇

推呢個！！！！

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

推！！

明白！

推
講左好耐 但應該唔係咁易做到？

要研發空投科技啦

搖控車係咪難d控到咁遠

Push !!

推爆！

agree

其實有無人真係玩開航拍可以分享下

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

搖控車係咪應該唔太work ？

我地冇美軍

好希望今晚見到鄧寇克航拍機版

我譯咗做英文post咗Twitter! 幫手retweet please

推推先
千祈唔好嘗試攻入理大
根本就設晒伏等你黎
你地咁樣係幫佢唔到

氣球上面綁啲能量棒

氣球上面綁啲能量棒 或者好輕嘅食物 等啲警察射 低佢哋